【再戰修頓】阿仙奴20-21球迷討論區 MDXI

#StandWithOzil

1

雲加

撚羊呢期咁廢 會唔會因為同老婆關係差

唔怪得auba近期狀態咁飄忽

竟然唔係Goodbye and thank you Ozil ？

知道左佢同拿

thank you 左幾次啦

撚羊可能真偷食先比老婆飛

正面D
Ö&Ø

啱啱話屋企有私人事
我估可能已經慢慢困擾佢幾個月，講得通佢打得差既原因

撚羊老豆應該要學下兒子老豆
掛靴先俾結婚

官酸未

已經開過啦

原來Ryan係白狗又係同Maupay嘈交

ryan正氣到

Auba 唔出影唔影響鋒線？

好唔專業

肯定係爲左Leno都憎Maupay
真。阿

如果係死老豆，或者綠帽我都明白佢，原諒佢呢幾個月表現

如果早d黎
細爆就有同伴

我想睇細爆返來踢

拿卡有態過佢

仲有巴丁

我今場想反殺馬會 買阿記讓0 0.5
尋晚馬會睇好痢都係收皮 大型博彩公司得澳門個間睇好曼

琴日唔係平手盤咩

聽晚場波讓平半

但馬會曼係高水過痢 睇高痢一線

琴晚平手盤1.98入左獌

Thanks咁多位chings

牙記要重覆曼成績啊

巴丁狀態都麻麻

邊條友係ok ga
點睇上場對修仔輸1:0？源於非full team?

佢喺哈化同人打緊交喎

輸波argue咋

見換領隊就搵位入佢

岩岩先輸完仲要讓人

Fa cup not fullteam 唔計

我愛奧燒

讓咗esr同T仔，仲有半場Saka Party laca

屌連仔老母 同friend打連續斷兩場線

No partey no party
到時睇下佢出場咩陣再買

陣容得個大字後備難當大任囉
仲有得點睇

踢歐霸好on9

搞到所有時間都深西

成績差>深西>影響球迷健康

無限loop

踢多兩場姐

auba冇態都入兩球 bug來

點睇包皮廢到仆街

馬里縱壞晒阿迷 仲有冇人夠膽反達狗reg佢

其實馬里真係太勁 先覺得包皮廢

如果佢出 賠率唔會咁益牙仙奴

佢企位世界級 似全盛尼斯達 冇咩危險都唔會落腳 仲多招長傳

賓哥都迷馬

佢呢啲食腦中堅 英超都唔知有幾多個

xGI last 4 matches

DEF
1.58 - Robertson
1.33 - Shaw
1.22 - Azpi
1.02 - Bogle
1.00 - Tierney

MID
2.88 - Auba
2.59 - Son
2.59 - Bruno
2.41 - Saka
2.36 - H Barnes

FWD
2.40 - Kane
2.35 - Cavani
2.20 - Laca
2.12 - Abraham
2.09 - Firmino

反達點睇

早排先吹奏包皮
樓上手足咁快就話佢廢

佢同vvd=英超top2 但vvd樣衰過佢 賣唔到波衫

迷愛

佢有合照

球盲

正常啊，唔係都唔叫細爆

中過肺炎仲想點

一場就變屎

跳唔到超過1cm 頂頭槌係失禮啲架啦

阿仙奴近十年最強中堅
上一個係賓特拿

留名睇手足屌7 t3 廢

覺唔覺疫情期間嘅溝女難度係地獄級...

迷拿卡入去屌柒佢未

十鳩幾場冇失波

挪威仔到阿狗未？

佢話倫敦啲三文魚唔好食 唔黎了

t3打紐狗沉到 葡哥屌打

痴線？

羊變咗綠日子

#1 去咗邊

佢去奧林比亞高斯

你block咗？

邊個嚟 LM條on9仔？

唔撚想上堂
好辛苦

係

又上水串鳩人

想要中堅早啲出聲嘛 畀細梅你啦

到了

又簽垃圾 用wilock好過啦

咁急要尋晚飛倫敦睇嚟真係想今日官宣

細梅快放比拉素

我估星期三

達狗俾修頓雙殺完有得沖喜

賺貢多都咁

今晚燒有冇份踢

直接出佢打修啦

躝

趕唔切

我燒效力7年71球助攻
仲未計呢半季冇出過

不過佢喺皇馬三年仲撚癲
三季68助攻

佢前面係阿朗，基本上比到就入

人地前面係牙朗......
禾地前面得班傻西

人腳唔同真係爭好遠
牙朗vs 牙基

啱啱出嚟大家都係咁㗎啦

仲有摩蛇有用燒手冊
基佬都真係諗極唔明
到底係爺爺唔識用佢定過左車仔啲射術進步左好多

佢出場少咗入波梗係更加珍貴 話唔定係咁先覺得佢進步咗

今日官宣？

Sunw 盤前26

布貨?

見阿po推介 跟風入左

屌你老母sunw可唔可以唔好再升
跌ar屌你老母

你冇買？

而家先知咩

冇ar
得我冇買

究竟我廠駛唔駛出糧俾ozil
定係和平斷約唔駛補水

介紹完人自己冇買

佢黎到我地排咩陣好

Mesut Özil under Arsene Wenger:

-5 seasons
-196 appearances
-37 goals
-71 Assists
-A goal contribution once every 153 minutes
-FA Cup x3
-Community shield x1

Truly a world-class player in his prime whose contributions to Arsenal between 2013-2018 are extremely underrated.

Arsenal win race to sign Real Madrid midfielder Martin Ødegaard on loan
Phone call from Mikel Arteta made Norwegian’s mind up
Real Sociedad and Ajax also interested in midfielder

Arsenal have won the race to sign the Real Madrid midfielder Martin Ødegaard on loan, beating off competition from Real Sociedad and Ajax to secure the services of the 22-year-old attacking midfielder.

The two clubs have agreed the deal with Arsenal paying the player’s salary until the end of the season. Ødegaard will now have a medical before completing the move and the Arsenal manager, Mikel Arteta, hopes to have him available for the game against Manchester United on Saturday.

Ødegaard had an outstanding season on loan at Real Sociedad in 2019-20 but was recalled early by Real Madrid, only to be used sparingly by Zinedine Zidane this campaign. He will now have a chance to get this season back on track and will be an excellent addition for Arsenal.

There is no option to buy included in the loan deal but the two clubs will discuss the best way forward after the Norwegian’s spell in north London has come to an end. Ødegaard joined Real Madrid in 2015 aged 16 but has yet to establish himself as a first-team regular.

The Fiver: sign up and get our daily football email.
He has made eight league appearances for Real and been loaned out to Heerenveen, Vitesse and Real Sociedad. He has 25 caps and one goal for Norway

迪狗打狗

有冇detail?

佢撚狗
佢5蚊嗰陣all in 咗全副身家

4231比較平衡啲
沙卡 派對後一格咁 迪狗同esr輪換

Simeone has decided to give Torreira just 6 minutes. #LoanWatch

搵杜曹教?

你有冇買？

超人都係得3分鐘 有6分鐘夠哂表演啦

唉玩爛玩具了

c8 係咪返家鄉

Arteta on Willian taking the number 10: "We have great belief in Willy, it is an important number and we hope he can carry the legacy of the number 10 jersey in the years to come. This re-inforces my belief in the player and there's nothing Arsenal twitter can do about it. Hth."

契仔安

同沙卡輪換
派對個位就圾輪換 應該係

佢有乜撚資格

10號呢個number太邪 拎黎坐板算啦

聽落好似唔多妥 諗諗下又唔係唔得

支持林伯！

冇
輸撚晒

BREAKING: Frank Lampard will be sacked by Chelsea today. Confirmation expected this afternoon.

Wow.

(Source: Exclusive from @Matt_Law_DT)

哇我屌你老母咩

英超19隊支持林伯留任

挽留

Real Madrid have signed paperworks and contracts to accept the loan deal, Ødegaard will be a new Arsenal player in the next hours.

Martin is officially authorized to have medicals then he’ll be announced as new #AFC signing. No buy option. Here we gø confirmed.

神喻?
是咪要放左d先?

咁呢個屌人逼佢地公開條數
咁信唔信得過

達狗排第11+FA CUP 聯賽杯出哂局都撚穩陣

泵完水都要炒

攬鈔巴攬炒左阿仙奴無人講? 排第11

林狗嘴遁廢達狗好多

估唔到撚伯係第一個

兩隊個board要求唔同

車路士咪有遠見 廢就要炒 阿仙奴連炒人錢都無

人地炒得幾果斷
名宿都照炒
季尾又輕鬆上番前4

可能請左屌帥

冇錢賠

Big six三傻教練 點估到係撚狗死先
迖同sob 冇事

我識人公司請3個月CONTRACT下次簽教頭可以3個月3個月咁簽

反攬炒巴唔夠笑清咁落力

SOB無事因為排第一
達狗無事因為阿仙奴窮

牙達同so9可能都係靠一月轉會翻身
牙達今年一月入岩攻中翻身
so9上年一月靠一月翻身
而撚伯挨唔到下年一月

應該3年試用期

一月效應

我地美國老細唔要求成續,但堅持唔科水

轟油王會科水,要求衝冠

波台又贏

玩爛左件玩具

兩億買人

真心依幾年洗多左錢既係谷唔起姐

請杜曹就算吧啦

幫手諗下如果修狗雙殺阿仙奴 可以點幫達狗撐落去
作客唔計 無羊唔計 無出新CAM唔計

預左牙達過左蜜月期會回落
估唔到咁快同咁勁

你睇下最近五年net spent再講啦

杜曹

贏左又可以繼續用燒攻擊牙達 笑狗又贏

有我就唔使上黎屌la

真係請咗？

安:我廢左半季因為唔係著10號

下？

我地自己錢黎

Korenke家族fund input=0

快幾時用football reason unreg 埋呢件間碟

如果好似車路士咁洗咗咁多錢
達子炒咗啦

咁貴用RC買party返黎你估用得錢少？

轟請左新領隊未?
賣番安俾佢地做領隊啦

其實我地兩季加埋用錢都過兩億
當然當中80m歐係pepe
30m係saliba

唔計PARTY唔計MARI哈計Gabriel 其實洗左好小錢

慶幸嘅係佢地請杜曹

笑清今日冇囡吊咩
咁活潑既

咁亦當然呢舊錢唔關達事
所以上手咪炒撚左
就算pepe唔係佢要

屌 呢個tier 幾？

咁mari 一月先借後買
都係幾m
包皮廿幾m
派對45m
加埋都未到80m

佢第一手 應該1了

三個少帥，林伯先被人炒

今日收早

Kai等於3件加埋

有名你叫 KAI既都買

蘇b就排第一，牙達就勁穩唔會俾人炒

達狗 edu 買 party + g6

兩隻都對版 呢個位好難入達中路的

我地目標入歐霸之麻

安狗？

派對仲要出得幾場，明明入啱貨都要抽，抽水萬歲

呢隻請狠狠地屌

有冇人睇過爺爺本自傳?

Edu最柒係簽安
其餘mari巴丁雷蛇都正路

T仔 Pepe saliba應該唔係edu搞

覺得簽安狗嘅過大於簽party g6嘅功

人地之前有transfer ban
柒還柒 唔好覺得我地洗好少先得架

唉，真係勁 on9
見撚到呢條友就好頭痛

條撚樣仲想轉10號 厚面皮到

廢安經理人Kia咪就係伊度個 fd

Tuchel
換個仲衰既過黎

撚伯今晚炒，幾時到达狗

伊度經理人

佢哋請杜曹

車狗今個月買左咩人?

kia幾時kia

又一字排開酸溜溜？

真係想達同安都躝
踢到咁撚垃圾憑咩著10號

Sunw盤前上27了
基哥

股神

真?
佢地吹緊係請肥賓

意大利狗Fab話杜曹confirmed

屌帥係咪等緊達狗個位

都好D
杜曹=愛狗之流
唔放在眼內

穩如泰山

今季季尾無歐洲賽就難講

愛狗實力+會屌9高層
我仲教年半左右就會炒

達蛇又贏唔講？

好難無
有神童迪狗 準金童esr
掃蕩王派對
條中場無得輸
前面新牙朗 又有黑洛賓 起碼有歐霸踢 歐聯應該都大機會

佢個樣咁開心

已經唔講後防有新尼斯達 蘇格蘭卡路士同新簡尼

講真唔太樂觀
上得返前六都仲要守住

原來食澳洲車厘子都會食到個人傻

好彩請杜曹條友教唔掂豪門
請屌帥就真係含得

仲有幫c朗攞歐洲國家盃葡哥

估唔到撚伯行先

都唔明你地咁驚做乜
我都定過檯油
比啲信心

點解油王唔請愛蛇

所以放心都得 實起碼有歐霸踢 歐聯就大希望既 而家同猁爭唔係好多分 週中佢地輸2場我地贏2場就得返1分差距

愛蛇真阿

當初油王唔係話唔降班都唔炒咩

愛狗心在阿狗 唔去死敵

分析勁獨到

牙泰cls

已經未提我地仲有X朗必要時出黎遠射射爆網
圾突然手術刀直線
其實陣中勁人好多 大家請放心

有冇人夠膽買GME？

愛蛇地標贏杜曹psg 5-1

天氣愈凍愈強大

聽晚修狗主場有無雪落 有就應該會爆seed

上星期唔玩,今日先玩咁勇猛

.

屌呀 冇咗撚伯件玩具

實測左 係人手負皮黎

撚伯係達蛇最頹個陣扶持佢
手足嚟

屌 原來係渣土條仆街送撚伯一程

杜曹係咪一條濕鳩嚟

愛蛇勁佢好多

屌 先排牙達玩到落降班區都唔使炒 公平咩

都係差嫁啦

愛蛇違約金都唔收

唔玩啦

遲早人踩人沈船

係咪又要貼老鼠張垃圾膠袋圖出嚟呀

達狗比人炒實拎齊違約金

會唔會再Del相

第一日做人咩LIFE ISN'T FAIR

愛蛇

CV都唔撚寫落去

達哥反咗底啦

愛蛇唔識刷鞋

先俾高層炒

見工會被pr 問中間空咗果幾年做乜？

輸埋fa cup,又變返達狗啦

車狗賤到唔g咩居心

唔會啦 高層都話左比時間達狗
夏季仲諗住比錢佢買人

你竟然迷達？

去左英國working holidays

達蛇老謀深算 特登踢差啲 等軌放鬆心情
輸俾我哋 之後成績一落千丈 炒埋撚伯

達仔係三顧草廬先請到...

孔明達

咁嚟緊so B 仆街了

依家迷達定反達多？

迷達
反達

請樓豬pin

25/1 23:59:59截

迷達

即插即用 定係同ESR雙核？

Hi Gerb

我無話迷反 不過自從用Esr啲波係勁咗

點解咁問既

又呃負皮

黎緊so9輸埋比牙達之後沉返10場8場

地下黨員應該點投....

派對單防中會唔會比人打穿哂

比kepa坐正

靜靜地投咪得囉

佢投左反達

BREAKING: Chelsea confirm head coach Frank Lampard has been sacked

confirm埋了

走la仆街

迷達)

樓豬俾EMSD捉咗去ot?

真唔真

油王見唔掂就做決定炒人 咪管理層級數差距阿狗磨左十幾年鬥到最後爭冠都冇一次

我迷雲

尋日馬體會零防中都贏

ok

同我一樣咁有品味

赫捷臣尋日果球咁撚屈機

愛狗之流

希望軌請杜曹啦

[Welcome Tuchel and Thank you Lampard] 車路士球迷討論區

#52 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

撚伯想買羊

價啱俾佢

撚伯官宣炒左

愛狗5-1杜曹

Sunw

其實軌最唔應該炒干地
不過女人做膠層就係咁

請call g la

太陽黨

車個管理層咁樣好難請到人長教
個個教練都想自己話事架啦

安哥10號

建議每個新post 都要搞個公投，
睇班賤種點樣係迷達反達來回跳

50m啦快

覺唔覺牙達害死撚sir
個場1-3真係轉捩點

唔知deep state會唔會出手

嗰陣請Lampard真係以為名宿點都唔會炒 俾佢慢慢長教 球隊文化問題

真
堅定迷達

杜曹要上任了

又贏60%

新O10

廢閪

六皮

係w10

咁廢驚乜

其實仲有幾多人迷雲

正皮=迷雲
負皮=反雲

呢啲垃圾去轟你應該笑添啦

講緊舊年一月

所以車狗即將會收皮

我指唔好再提 sunw

能夠堅定迷雲/反雲都一定唔係真阿迷

真阿迷一定係過山車式

阿仙奴名宿強勢加盟意乙

嗰陣得年半約 隨時好似第一風扇咁比人壓價

請達狗呢d打工仔咪啱做

咁提咩好

已經27碎

碎月不饒人

舊年一月應該賣得25m左右

高追啦

又反達

唔迷達唔反達淨係迷雲

笑死人 仲話金童

基哥有新目標

咁都唔啱聽

垃圾辛辣鳩 淨係記得佢大四喜

基哥

你賺幾多

今晚買波貼士
熱狗上盤

點解林蛇可以炒老鼠又可以返出嚟

今次係邊個轉咗達蛇啲運

premarket即刻回

so9

Usd?

rich到 我賭成個月都賺唔到5千

計返hkd

你唔跟基哥搵食 你損失

過左D黑氣比佢
好似係

勁過尼基啦

林8成功快過達蛇同蘇B跑出

呢度有冇人係5蚊跟咗基哥入

唔覺

重度弱智都做你大佬
唔怪得唔識關括號

blocked-根度斯(反達）

blocked--醉赤壁(迷沙卡

你同佢自己內戰咪燒埋我嗰疊啦

blocked ---tz狗

Bot?

干地玩防反
同埋買唔到佢要既人會焦土鳩教

油王要求華麗足球,奪冠同埋聽話

yaya bulk好多

迷基狗想打壓我哋迷愛手足

有上水講既最低係你同托拉拿
唔知有冇人fatfat唔出聲
耐唔耐就有人爆句sunw出黎

好細粒

投降啦
太陽黨有好多cd rom

爺爺放棄sanogo後馬上提拔nk
已經說明一切

廢鋒英超都叫有幾個入波
辛樂蛇英超好似冇入過
嗰陣條中場仲要勁好多

綠日子高追1000手賺仲多

達子玩爛件玩具

重手左
過多左黑氣俾佢

31號到so9

自從阿狗贏左車仔，就將d黑氣過哂比撚sir

舊年教到前4都炒 可能唔買啲水貨畀佢會仲勁

班車仔連杜曹都J

呢到啲手畜都有j過

應該買班貴價英撚比林伯

撚伯竟然快過達同sob

其實咁炒真係無乜意思
換個差唔多廢嘅
同炒愛狗請達狗一樣
唔係換個勁好多嘅
不如真係唔好搞咁多嘢
唔係過兩三年又係要換
無限輪迴

咁要救咗達蛇
咁大功續都要炒

爺爺換愛狗都一大班傻鳩J啦

唔算迷但我唔中意不停換領隊

情願要返肥賓

真 除非你話請超級名帥

其實依家有邊個所謂頂級教頭

愛蛇雲蛇回歸就考慮下！

上緊堂呀

sob依家第一
明明應該最柒果件

有邊個超級名帥肯同高狗玩量入為出

派對再推上半格鬥攻啦

等中堅同蘭哥守晒

臭蛇幾時躝上觀眾席

爺爺就不了，留返美好回憶啦
愛蛇就可以

快

請得就唔會咁玩啦！

嗰陣呢度咪又係大把人J，問點解唔俾多啲機會佢

愛達都差唔多

堅定迷雲

愛蛇學好英文就返黎

雲加 艾馬利 阿迪達 幾時唔係叫你阿仙奴食自己？
以前叫你自己啲錢都唔好洗，依家叫你自己睇住條唔嚟洗

嗰陣澳廢都話debut

有冇人知tst誠品仲有冇電叻本自傳

車仔standard高啲

"Could"呢個字...
I could be a billionaire tomorrow!

新保命符

我意思係 真係請到既話應該一早deal好可以用幾多啦

qwop 足球

施蒙尼
廢中高普
費歷克
哥狗就回回哋塘
潛力股咪拿高士文同肥普

純粹投鐘唔鐘意吧，唔洗諗換唔換領隊呢個問題

高普、哥狗

所以咪話請唔到邊個咁傻同你玩，打爛自己招牌

咁我咪話咗除非啦 唔好再咬文嚼字啦好嗎

之前架，依家人都炒咗..

施蒙尼真係好勁
高普用黎用去都係果勝利十二三人
雖然係踢到好成績又熱血
但我麻麻佢

肥普

我投咗迷
佢套433戰術其實無變過
但事實證明唔同人腳
踢出黎係有明顯分別
所以我深信係可以愈打愈好

有啲教頭就算攞到冠軍都覺得好-6
例如拖舟屌帥愛狗杜曹呢啲

蘇B如果拎到，我都會覺得cls

拖舟三個歐冠都-6

到底係我自卑定點
點解會有人覺得週末贏到獌
包皮巴丁冇態 羊缺陣
O狗上陣成疑 仲要唔知有冇料到

蘇狗真係好-6
有般奴carry又有黑哨

請肥賓都好過請杜曹啦

阿積士嘅廷鏗蛇呢

奧迪加黎左 smithrowe 係咪收皮

咁好笑

奧迪加收皮

我睇化咗，輸都唔會唔開心

要重建請肥賓安76雲尼阿里呢幾個都唔錯
不過呢三個都教過軌

主場對私家雞都驚

用返3中堅打防反啦

由頭到尾都覺得佢哋請個教練係for班德國兵

我覺得似渣士
啲波幾好睇
不過有時海鮮

唔會啦 而家個陣run咁順
應該都係4231
最多圾拍派對
後面包皮拍雷欺 防反係真

25

阿仙奴借返黎
有邊個成功？

全部都敗走咁濟

ESR好似左中右都得
saka左右翼都得 但右翼好似勁好多
神童攻中/右翼都得
應該3個可以輪換換下位踢

班拿約 算成功

呢期出返馬里會唔會好過包皮

呢個當然 不過要睇返復出未

卡斯唐

淫賤走位咪得

任達華 幫牙犬射12碼

過黎吸傷

打防反前面都冇乜快馬
上季就話有有態嘅羊姐
而家冇羊 巴丁又冇態
前場得返saka有啲速度

泰仔控漏仆街.gif

同意

用意係將Willian打入冷宮

包皮廢到仆街 OWN GOAL撚

22萬週薪

唉而家禾燒走
對上一次咁傷心應該係禾藍走

包皮配馬應該好勁，可惜兩個都左腳

HOLDING又慢又廢 LUIZ+MARI啦

luiz mari 最穩

出張啦

6667唔夠高 打防中啦屌

下季mari/包皮拍saliba

Fenerbahce disclosure to Public Disclosure Platform of Turkey regarding Mesut Ozil: No fee payment to Arsenal, a maximum of 1.75m performance bonuses to Arsenal. No salary to Ozil for 2020-21 season, 3 million euros a year guaranteed salary for the following 3 seasons and 550.000 euros signature fee

夏天1億買撚伯契仔mount啦

人哋準備拎埋件10號呀點會入冷宮啊

基亞利殊不二之選

我地上一個10號就係入咗冷宮

mount後生三年仲要雙槍

10號就係用黎雪

Ø

我地做下好心打包晒2件啦
皇阿友好

唔要巴西間諜

vinicius廢到仆街

睇錯夏天1億買撚伯拍mount

賣比阿一定係最好 阿仙奴唔踢歐聯
唔會好似古天奴收巴塞皮

12點費倫巴治
好想睇臭燒踢波

撚狗為咗救達狗救到自己收埋檔

40m何妖+痴冠狗
點睇

32:72

我反達反愛迷雲

米蘭體育報：

如果梅斯達菲能夠設法與阿仙奴解約，拉素將考慮簽下他。

Ps. 梅斯達菲的合同只剩下五個月。

奧迪加到左未

捉晒反達分子打靶

屌那星意甲班傻閪真係

又解約, 開善堂咩屌你

完季個個變哂迷達啦
後上前4 拎歐霸冠軍

咩網有得買費倫巴治波衫？

有冇ching有留意港女3800

你條259反愛? 愛蛇比咁多機會你 你咁廢都有助攻。。

太好人

反坦狗了

有

但冇買

美團又係

俾番c8佢未夠囉

美團是咪好泡沫feel

差距越黎越大…

死乞衣

邊撚度有人j

現價唔入了

何妖已成雞肋

唔解約 半年後都係free
仲要養多半年

反雲個啲係259

大媽肯炒，冇問題

入親都巧京京
冇邊次坐得耐

今日堆中資股坐火箭咁升

愛蛇不了

259

有冇諗過點解個個都想早走

港股依家係中資好似都有得升咁，差在幾時炒起

騰訊 美團 baba 京東 4揀1 揀咗 JD

其實賣人果方面真係好弱

我忠於雲蛇

辛落高FA CUP個排幾好用
依家NK仲撚廢過佢 但比佢踢左幾年後備前鋒 ON9

美股中資都癲

之前放左d 9988換迪亞比
可能業績前再放晒9988

9988廢到傻
AMTXJ最撚廢係佢

今晚一齊 GME 吧

揸住成手上幾年留返來既垃圾
輸少當贏啦
唔放又話留係到哂人工
出又話達狗弱智
間間波會都武肺冇錢買 你想點

一直都弱
就算爺爺年代講得最多都係安歷卡換colney 同henry

正皮左

皇：我哋以後有個長期水魚夥伴

BB都癲左

GME 苦主區

貼定比你先

冇錯
好似你咁

一股見證歷史，唔驚

諗緊買唔買少少當睇下劇

志在參與

油王炒人statement統計

咁多反達狗

買5股當見證下歷史算

摩狗

rich son
等於我成副身家

ARTETA SUGGESTS RUNARSSON WILL BE RETAINED

Mikel Arteta has hinted that Alex Runarsson will be retained for the rest of the season after stating he needs three goalkeepers capable of competing with one another.

Earlier this the month, the Spaniard suggested the Iceland international, signed from Dijon at the end of the summer transfer window, had been a stop-gap purchase and that he’d be open to letting him leave on loan. However, following the recruitment of Mat Ryan from Brighton, he seems happy for the new boys to battle it out for the right to be the club’s second-choice keeper.

“That area of the squad needs three goalkeepers and they need to compete with each other, challenge each other and everyone will get their role,” Arteta said after Saturday’s defeat to Southampton.

“After you have your role, you just have to support each other again to get the best out of each other. This is the role, come here and try to make it better.”

Having exited the League Cup and FA Cup, it’ll be interesting to see who gets the nod between the sticks in the Europa League.

It’s a competition that Ryan has played in 28 times during stints with Club Brugge, Valencia and Genk. He also has considerable Premier League experience, racking up more than 100 appearances for Brighton. Years of regular game time were important factors in signing off on a loan deal.

“He is a player who knows the league really well,” said Arteta. “He has played so many games, he has international experience, he is at the right age, he has been competing regularly until December.

“We felt with the departure of Matt Macey, we needed another keeper in the team to give more protection so we looked at the market and we wanted a loan deal and we decided to go with Mat because he had the right profile for us.”

Asked if the deal might be made permanent in the summer, Arteta added: “I don’t know, he’s just arrived. It’s a loan deal and he still has a contract with Brighton and we will assess to see how he performs, see how he adapts, what we need in the future. It’s still too early to decide.”

Edu大掃除

我半年後強勢回歸

矮仔慘被球迷唾棄

The last time we signed a Scandinavian left footed midfielder on loan in January

拖仔

屌你 sofi死咗

'I walked in, hit the penalty, we won a trophy and then I walked out again.' - Kim Kallstrom

迷唐

廢到冇人借至真
Leno 有咩意外受傷嘅話，第三門將用u23 咪得

好撚多賭徒

求下你唔好

又買gme?

衰妹依張好正

有冇咁大波

如果買左就仆街
有入冇出

有冇玩

今晚買熱狗好過

ual放咗去買其他算了

我都用sofi
收左皮

你買?

唔買la你地加油

太陽神咩位放

Zidane

仲升緊放乜

今季真馬拎歐聯挽留施丹啦

迪加會唔會著10號

似會
本身21號6667著緊
所以似10號

今晚有冇機會上30

好la wo
你地班人好黑人憎

唉gme 10%止蝕算

你隻sunw

你唔是16入左咩

又係一蚊都收唔翻

唔敢

16入嗰個唔係6日子？

米癲
等佢上300

綠日狗再遲一日17.x入

我就15入
23再入

放咗la買得2手

rich gay

sofi. 死完未ar

豪

一早就用cow cow 就無事啦

nvda廢到

跟咗你買

你又話高位放咗，但係實際冇放。。。

今晚仲未有Ozil睇住

依家高過果日la好似

嗰日好似580

Hold到幾多好多謝大佬派錢

11月 都未買
好似558

點解好似愈來愈多人話買咗
幾多mon po狗

會有lin?

幾錢入
有冇人5蚊入

係喎屌
原來已經升返，套現先

股神講野要小心
好多人跟大佬你搵食

以後留言要加密了

靈活版xhaka

等下場星期六晚可能有

車仔唯一弱點都無埋

好多隱姓反雲

杜曹拒拜仁為入「廠」？

【體育】杜曹被指已拒絕執教拜仁慕尼黑，為的是到英超入主大球會，有傳在阿仙奴及車路士之間2揀1。

德國《圖片報》爆料，指拜仁慕尼黑已向未有合約在身的杜曹（Thomas Tuchel）拋出橄欖枝，希望對方頂替在球季後就會離任的72歲名帥希歷基斯；後者早前公開表示，杜慈有能力成為自己的接班人。

不過，杜曹不願意留德甲，因此拒絕了拜仁的好意。現時，他正受英超倫敦雙雄阿仙奴及車路士青睞，當中以兵工廠能夠獲得這名44歲少帥的呼聲最高，而他們陣中射手奧巴美揚及攻中米希達利恩，在多蒙特時代時曾為杜曹效力。

阿仙奴新任轉會總監米斯連達亦曾在蜜蜂兵團跟杜慈共事，不過二人甚有牙齒印。米斯連達在去年11月表示：「我本來不想離開多蒙特，但前主帥（杜曹）禁止我進入訓練場，他又下指令不准我跟球員聯絡。」

whos next

幾耐之前？

愛狗仲未走個時

【杜曹不了】阿仙奴17-18球迷吹水區 DLXXXVIII

想知其他狗竇

有冇好似我哋咁成日講股票/賭波？

140都黎

me

SH啦

傾樓傾股傾女傾波先推咁快

有個ar po手足執咗十皮

冰個

u?

我得3萬本
梗係冇

覺得阻住左其他人king ball

綠日狗?
佢應該差不多

咪撚玩啦伍寶
拖仔頂住

邊個？

垃圾波冇人傾啦

Ocgn 仲坐緊艇

挪威仔簽約未？

隻股有能病

著幾多號?

10

周慧敏後生幾正
最近煲大時代覺得佢真係幾正

Amd呢隻垃圾又想表演轉燈

比倪震晚晚車震

以前d後生妹係有陣韻味依家港女冇

覺得以前令女會有唔同特色
依家老了唔多認得女藝人

ARTETA EXPECTING “BIG THINGS” FROM MARTINELLI

Mikel Arteta says he’s expecting “big things” from Gabriel Martinelli even though the player’s return from injury has been a bit stop-start so far.

Sidelined by knee surgery for the best part of seven months, the Brazilian featured in four consecutive games towards the tail-end of 2020, peaking with an all-action performance in the Boxing Day win over Chelsea.

There were fears the 20-year-old could be facing another lengthy lay-off when he turned his ankle in the warm-up prior to the FA Cup win over Newcastle, but he recovered within a few days. All the same, it feels like the short break, which saw him miss three games, took the wind from the player’s sails.

Against Southampton on Saturday, Gabi lasted 66 minutes before Arteta replaced him in an attempt to spark a dysfunctional Gunners attack. While the player hadn’t had the impact he might have wanted, at least he wasn’t injured.

“He was [physically] fine, it was a tactical decision [to sub him] and he is fine,” Arteta said afterwards.

“He has missed a few training sessions with the last injury, but I expect big things from Gabi.

“He has been really helpful since he joined again after such a long period, so I am positive about it.”

Arsenal return to Southampton tomorrow night and may well call on Martinelli to replace captain Piette-Emerick Aubameyang, who could miss out due to a personal matter.

“I don’t have enough information to see how things are evolving and hopefully things will go in the right direction,” said the boss about the situation.

Having been dumped out of the FA Cup by the Saints, the second clash with Ralph Hassenhutl’s team inside four days isn’t something the boss is relishing.

“I don’t think that any manager or players like to play the same opponent twice,” said Arteta.

“Obviously we will take things from Saturday’s game that we will analyse, we have already talked about them and will try to make them better in the next game. The one I really want to change is the result, because I want to win the game.

又背刺

股災。。。

sunw

哇做乜撚嘢全部針

牛市已完

29跌到20

是咪有手足高J GME

特價時段

我有fd 150高j咗

牛牛死機

入得多唔多先

依家人踩人咁

訓覺唔好睇個市 唔好比人震走呀

見到咁都唔好意思問佢入幾多了

屌那星 sofi係最低位幫我放咗

真 依家無哂

京西咩

邊隻

Strong hold

熔斷

熔埋

optt跌到熔斷 一直放唔到
佢老版同我5.x放撚咗

OPTT幾錢入
呢次你真係有

支牛死機

性病G

我入到喎

返番5.x

me2
我哭song緊

俾你SH

你中國人VIP

仆街你中國人

特價時段
升返啦

Call左3張

我正常交易

Deep v 反底

冇晒錢 啱先廿蚊想入

人生太短 出手要更大
旁觀者不需理解
贏得風光 豪得精彩
自己偏偏感覺失敗

美股好刺激

高j不了

堅唔堅
定係9upper次次話摸頂

用咩買美股好

買sunw咪冇事、岩岩廿蚊買call發左達

中國人嗎？

你sunw矛理由豬

見過某阿迷nvda摸頂

收到wind佢放咗

.....
算唔算連登仔害死人..水人高追

當然係

是咪太lag按左幾次
放少少變放晒

跟綠日子買a股

Reddit啲人話買貨個陣啲大戶都一齊買，托到咁上下大戶調轉劈貨，啲人高追就輸到仆街
利申唔識

Gme針都算
最緊要太陽神唔好4

Gme 我37avg冇得輸

你又股神 太陽神8蚊入
Gme avg 37

同reddit比,上星期五玩果班都已經高J
今日再高J,chok上chok落都嚇死

某阿迷提水 爭佢好多餐飯

星期五80幾仲有水位

不斷入錢加倉

唔再加太陽神
有咩好買

就嚟唔使返工

果下全部股一齊冧

下次都係唔好市價入

掛限價盤搏低位算

一彈就高價入
升左幾日嗰啲我通常唔追

京西咩
美股成日玩震倉

嗰下嚇撚死

好彩gme set咗止蝕 唔撚驚了

廢巴郁都唔郁
其他股閪冧佢企得住但升又冇份升

個陣撚伯去曼城
唔係都比人屌得好甘架咩

廢ba

Héctor Bellerín is now Arsenal’s longest serving player

迷比

搖撚準備

希望下季會踢歐霸 雖然未知共妓有冇機踢到歐霸

費倫巴冶

wtf

6點幾啦官宣未呀

你幾時見過鬼佬ot

撚伯又係衰係更衣室

反達

葡哥都有份

比我炒多兩轉

81再入多幾股玩下

抵啦

無1億都唔放

熱狗唔係英冠榜尾都贏唔到嘅話

佢唔走對佢發展仲好

隊報 :

阿仙奴對馬賽26歲法國左閘 Jordan Amavi 感興趣。

Martin Odegaard has spent the day at London Colney meeting his new team-mates, undergoing all the necessary medical checks and going through all the usual club media duties ahead of his move from Real Madrid. Told announcement is more likely to come tomorrow rather than today.

今日晏晝官宣

應港香港時間傍晚

Papa 有歐聯打

正選都未齊腳仲買Sub

差隻後備左閘，就齊腳

阿叔

睇下今晚7x蚊有冇機會入少少玩下

原來反達佔大多數

挪威仔到未？
搞咁耐

臭閪達

迷辛黨

借硬
唔使驚

papa: if u cant beat them, join them

佢對阿仙奴咁忠心
入到去一定有所動作

應該今晚對修無得出住？

一定冇

都唔知點解啲人成日諗住一嚟到唔使練就出得

踢到歐協聯都ok啦

其實可以
Ac 文素基治都係第2日就落場

唔關事 係要交比賽大名單
截左啦 所以快極都要下場先出得

原來截左大名單
不過我想講唔係一定要一齊練波先可以落場

啲人以為打緊FIFA

林奠真係好撚黑人憎
又喺度認屎認屁

可以係看台睇波

Who

阿仙奴求「聖」 阿迪達：Auba缺陣影響大

【Now Sports】阿仙奴領隊阿迪達證實，射手奧巴美揚或會避戰一段時間，坦言對球隊影響極大。
奧巴美揚因為私人問題，上場已經缺陣，有機會避戰一段時間，阿迪達（Mikel Arteta）坦言影響大：「他是我們最好的前鋒，入球最多的球員，但我們必須尊重。我現在沒有足夠的資訊去了解事情的發展，只能盼望正朝著正確的方向前進。」

阿仙奴剛於英足盃不敵修咸頓，阿迪達認為在今場再戰同一對手，踢法不會大變：「聖徒是英超最有效率的球隊之一，上場非常激烈，我們預期今場也一樣。他們是一支勇敢的球隊，擁有優秀的主帥，很清楚自己在擅長做甚麼。所以我們預計周二的比賽跟上仗一樣。」

阿仙奴最近從白禮頓借用門將馬菲賴恩，阿迪達認為不等於原本的副選門將路拿臣將會離隊：「馬菲賴恩是一名非常瞭解英超的球員，而且有國際賽經驗。我們需要第3名門將，所以看看市場，而且只想借用，最終選擇了馬菲賴恩。」

【英超】修咸頓VS阿仙奴
Now TV 621台27/01 04:15直播
Now TV 611台4K直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

I 睇完第一場之後應該會好後悔咁打俾施丹

施丹講左唔用佢 多餘嘅人

丁片基本功幾好

拖舟都就比人炒

53:126

依家係咪清洗廢羊嘅好時機

拎去車路士換mount

放佢買dembele

佢踢過AV

廢羊出左放假原因未

原來今晚有米蘭大戰

今晚留力打狗定繼續做猁記契弟隻狗？

今晚又英超

睇?

起到身就睇 反正WFH

迷雲ot到開波

唔撚會囉 今日勁得閒

玻璃人又打唔起

挪威神童下場修咸頓踢唔踢得？

留力對獌

屌你老味臭hi達出 balogun試下
為啖氣放棄個優秀既年輕人做乜9

Nk wilock nelson 已經足夠

balogun＝新阿巴咸

4:15
Day off都唔係好想睇

聽日考綜合 應該可以睇

考唔考都罷

加油呀ching!!!

杜奧巴

一陣考考下瞓著

考試重要！
聽日考完先睇重播

安哥confirm 10號未

係咪要等今晚輸完波先announce 挪威金童洗太平地？

係 考mock absent都得

mock=垃圾
其實唔考無咩所謂

yes

是

希望禾子高抬貴手唔好炒阿仙奴咁多粒

好似反cup

今晚出強陣未驚過

等陣對修頓，有無巴打打和都接受?

勝利11人✌️

幾玻璃

今晚贏波官宣=錦上添花
失分官宣=維穩平息民怨
阿狗pr又贏

買咗今晚場波未

三個入面保安似乎最實際，牛蛙冇心嚟無謂勉強

澳假後買 到時再睇下用幾多彈買

澳假買咩

半大

不過買少啲好，見你為咗燈我廠一兩千咁輸，睇都睇到好肉赤

牛蛙太大諗頭
由佢困係法國踢波

牛蛙以為自己球王

咁和波咪蝕本囉
蝦蝦蝦蝦蝦蝦蝦蝦蝦蝦蝦蝦蝦蝦蝦蝦蝦

佢大把錢 小朋友一二千等於你1 2蚊

都係姐

今晚正選上陣喎

豪
我半個月人工

和波唔會蝕 阿狗讓人

直接買斷奧迪加特

梅狗仲未躝

基迪亞都幾搶鏡

唔使擔心啦 燈到阿狗入歐聯 到時牙達有花紅就會益老婆清

紋身

中文？

重播無癮-,-

M字頭攻中應該幾勁
唔續約就ok

📌 Tyreece John-Jules and Tom Smith are both back with Arsenal, for different reasons, after their loans in the first half of the campaign.

🔸18-year-old Tom Smith returned to Arsenal after his short-term loan with Dover Athletic expired this week. He made four appearances for the National League club, with widespread postponements damaging his chances to play more often.

The goalkeeper also found himself on the bench fairly often, joining the substitutes for the last four league games that Dover Athletic actually managed to complete.

🔹 Arsenal will presumably try to find the teenager a more suitable loan for the second half of the season, as Smith has a lot of competition for games with the u23s right now. Hein, Okonkwo, and Hillson are all competing for academy appearances already.

Meanwhile, Tyreece John-Jules returned to London Colney after his potentially season-ending injury. He’s expected to miss two or three months with a serious hamstring problem.

JJ重傷

今晚如果咁都輸 達狗真係落地獄

煉獄一早留左位比佢同林鄭做鄰居

收嗲啦，再贏落去到我紋啊

近年有邊個續約係好下場

Saka

預備好個屎忽未

我意思係去到退休果種

突襲還突襲
可唔可以平日
唔好星期日走黎突襲

點解要聽你

果時以為K6會留低做叻準
屌佢老味 專過頭25到仆街

唔知幾時會公佈有冇wfh

今晚都幾多波賭
揀2場賭算
睇好紐狗反底 起碼拎到分
肯定個個買列狗 但今場殺哂

自爆炸死愛蛇雲蛇

K6 話我地負佢，本來應承畀佢返法國退休，咁爺爺走左可以點

中文我會考果陣好似拎B定C
唔駛溫書都識既野 睇波算啦
而家考dse係咪難左

我一定買Newcastle
再搭牙記

Me數學

聽晚買車狗反底 應該fatfat

水晶宮個場點睇

我老死開左個TG channel 放波水，上個禮拜輸兩三場only

中文根本冇得溫，好多同學有溫結果得2
利申：第一届dse, 中文裸考3咗

咁快考？定係mock

口試串鳩人 拎5

我都想開個tg channel 放波水，個個禮拜都贏一兩場
十場都叫中一兩場

燈波之路

晶官要睇陣
晶官比較難捉路 西咸呢期打安東尼奧打到曉飛
蘇捷又係屈機 暫時西咸秤高啲

訓陣 澳假半大 睇好珀斯光輝入得多波失得多波
半場預3球交收入更衣室

Thanks ching

消息指騰訊正準備資金收購美國遊戲公司EA或Rockstar

大家可以考慮轉玩pes
有啲苦行僧反共要反得徹徹底底
pes今日抽到90黑波屁屁
仲有2抽聽日抽埋佢 希望中包皮

Dse雞？

中左先thanks我啦
黑起上黎我試過一晚買5場盤全部開對家
串起上黎肥過肥仔

活在球內盡是生命 25/1
⚽️ 比蘭倫斯 0/-0.5 ✅
⚽️ 里奥艾維 0/-0.5 ❌
⚽️ 熱刺 ✅
⚽️ 畢爾包 ✅

雪球是日精選玩命水(*非重心)
🚮國民隊 客勝 @12.5倍 ❌
🚮國民隊 讓球客+2 @2.20倍 ✅

真心睇盤係咪有技術可言
痢曼個場 全世界睇過痢 最後曼贏

有冇tg可入去沾下運

9up的你凍嗎

乜啊

搞ea好啦
咪撚搞rockstar game

賭錢有乜技術可言?
好似丁蟹咁有運既話 10蚊買隻跛腳馬都有得贏
閪黑起上黎 比你1.05倍主勝都可以和波輸錢
睇盤睇賠率捉路得波po啲傻鳩先會
咁多路捉到就發撚哂達然後啲莊含哂撚啦
賭波信自己好過盲跟人 你係閪黑既 跟個旺既買都會搭沉船啦

水是我放的

咁啲精算炒撚哂佢啦屌

熱刺場波我都中
呢個星期用左第一場quota
睇下仲有幾多quota比我贏錢

我就係想知你會唔會好似d人咁開tg放水

你有道理

我幾年前都有係到放水，都幾準

諗起14年世界盃巴西對德國

開tg la

開左唔比你入

講運啦 賭波都有技術
馬會執撚左啦

信我
今晚all in修咸頓

Why

修無睇開 唔敢買

我鐘意flirt 下你

非基

我基咪得

都有啲金石良言既
半一盤 上盤比狗賭 贏就贏半 輸就輸全
好多時意假上盤都穿唔到盤 一係就輸埋盤
唔知算唔算技術

我試過有期順 一開波買no goal 十倍左右都可以中
閪黑起上黎 85分鐘買no goal諗住收息都可以針
所以賭錢真係講運 無乜技術可言

我唔敢買即場 eg 仲有15分鐘完場 買佢無波入呢啲
輸過幾次就知我無運買即場

買連美斯賽季無入球嗰條鬼佬算唔算係賭波界最閪黑嗰個

Lingard 無記錯個場係補時臨完場入波

好想入

賭波真係開波前買 完場對答案算啦 啲錢一日未到手都係數字黎 定時cash out先係贏錢

呢個真

依啲比狗買
贏粒糖輸間廠

I was a 🐶

訓先 爆po搵poba開post

我想入你

最鐘意阿狗久攻不下個陣走地買下一隊入球對家

屌
好想賭波
但又想儲錢買ps5

依加阿狗一定角大

唔賭邊有錢買

基po

日光日白瞓覺

今晚有冇貼士

老坑唔訓晏覺有咩做

心思思想屌列斯聯客其他

列斯上場廢到仆街
攻勢都做唔到

跟隊入 得唔得

但紐卡素近期過晒好頹

Gay

岩你

米屈

你覺得最後會唔會簽唔到

人型蜈蚣

12年考

Who?

皇馬

要睇今季季尾施丹仲有無得教

還我細爆
Draxler 雪到硬曬啦屌

一個潛力股
一個走下坡
咁都換真係on99

油麻地 深水埗 紅磡 旺角 指定區域強制檢驗
越圈越大

細爆都有得反底 明明借走之前好多人屌到佢一文不值

唔洗達斯拿了 直接比錢啦

O

收皮啦 雲加就哂你 又咪打唔起

估有冇前四定咩 唔記得左

換錢仲好 迪斯拿不了
btw 細爆是咪同柏林班隊友鬧交？

前4

佢走前個段時間都算咁啦，一般般咁

唔係打交咩
好似有巴打放過link